Şöhretler Turnuvası'na katılmak üzere Almanya'ya gelen Trabzonspor'un eski sporcularından Hami Mandıralı, DHA'ya konuştu. Trabzonspor'un ilk yarıyı lider kapatmasının şampiyonluk anlamına gelmediğini ve erken havaya girilmemesi gerektiğini anlatan Mandıralı, "Trabzonspor ilk yarı itibariyle bütün takımlardan üstün performans göstererek, ilk yarıyı hak ettikleri birinci sırada tamamladılar. Bu herşey bitmiş demek değildir. Trabzonspor sadece avantajlıdır. Bu avantaj iyi korunursa şampiyon olma şansı diğer takımlardan daha fazladır. Trabzonspor ikinci yarı daha çok çalışmalıdır. Şenol hoca takımın eksik ve artılarını çok iyi biliyor ve ona göre önlemini alacaktır" dedi.
